今次大牛市最少上到二萬六，大家肥肥啦

糕糕糕
唔差在上埋28000 啦

起碼32000

俾啲掙扎

開番個24300call左post先啦

小弟愚見
今年內應該會衝破3萬點再大跌

行內人已經知道曬結果，仲係度二萬六 二萬八

上呀你老母

咩結果咁把炮

Cling 渣ga，影響軍心

30000

Cling有錢齊齊搵

32000不是夢
42000糕糕糕

收到風阿爺話42000先停

巴打好保守

明明38000

大戶開始派緊貨啦

清做重左淡
成日都唱落既

識數倉都知